connect埋印傭姐姐？

佢地有同鄉受傷 有無機會聽日叫埋啲印傭姐姐一齊上街？ 一定會有好大noise

星期日先放假啊Mon

紅日無得放咩？

6/10得唔得

得呀 要點promote俾佢地？

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

頂唔順入嚟恥笑

點知姐 我又無工人姐姐

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

我係呢個POST都咁講, 有無方法將佢地鄉里記者受傷消息SPREAD開去佢地知
因為佢地都好人多下, 又可以將訊息傳回家鄉發大來搞

Pushhhh

叫佢地一齊啦

有無人知佢地多用咩social media?

問題係有無CHANNEL可以比較將訊息比較大量地發放俾印傭知道
例如有無社交媒體或群組佢地用開的, 有無人知
又或者可以親身落中環等佢地聚會時宣傳下?